有幾多人童年回憶係天龍八部online

近排搵返隻game
個時gameone全部都係電腦game嚟

好懷念呢啲有副本打嘅online game
嗰陣要招人刷水同得閒就跑商

108級 丐幫玩家 0課金 好很辛苦 無同學玩 脫坑好幾年了 巴打們今晚刷波啦

好懷念，近排出左新天龍 但冇時間玩

最懷念以前同5個人結拜 大家都唔高石 但比人打都會一齊頂硬上幫手 跟住又刷下燕跟住溝下女咁就一日 去到後期勁左之後身邊最初既朋友已經走晒 去到依家想玩都無人再陪你玩了

有無王ser巴打

有阿
不過棄咗好耐啦
王ser好靜

有冇人一齊玩私服 對抗霸權

想知南Ser最勁個幾隻人 要用左幾多錢。。

點解改名呀 傻閪？